阿娥，請你聽我說

阿娥，我是你的丈夫小波。這一個多月來，你都跟小聰、小超一起，我們連見面的時間也沒有。但是有數句話，我真希望你聽一聽。

數天前，我在茶餐廳，聽你一個中年婦人說，你在記招上雙眼紅腫，定是痛哭過來。我只能說她們不了解你，你是一個這麼堅強的人，怎麼可能會哭，我知道你只是「火摭眼」或是「殺紅了眼」。

你說「很多人都說你死了」，我知道你所指的「很多人」是在指我，因為我曾經跟你說，你有三高，小心收尾那幾年，我那時只是好意提醒你，但你這麼小氣，我知道你必然記在心中。

自從那次後，我都不知應不應該再提醒你，因為我不擅言辭，怕又惹你生氣，但這一次我真忍不住了。

還記得那年你去選學生會會長，我們學校不像其他學校，學生是沒有權選舉，學生會只能由校長及老師委任，你為了當選，承諾了要奏校歌時學生必須站立，否則要罰留堂，又跟老師說會用學生會經費設立休息室予他們，甚至說要引入那些對付band3學生的校規，結果你成功當選了。

當選那天，你向校長及老師鞠躬。我說你也應該向學生鞠躬，但你斷然拒絕了。那時我便知道你只會討好對你有利的人，其他的都不屑一顧。

但是， 阿娥，請你聽我說，這一次是不同的。我昨天問了相士，假如你還是這麼硬頸，不知悔改，我們的孫子會無屎忽啊﹗所以，請你認錯吧。

慘 長文都冇人欣賞

Too long don’t read

阿娥 你快點收手吧

幫你推下

多謝

推到俾阿娥睇到

大家記著 我是小波 不是小茂波
阿娥跟我說 她只有一個波

記得定期上黎報平安

我冇嘢講，但大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡